中國官媒表示今年一季度GDP增速可能降至6%

中國官媒表示今年一季度GDP增速可能降至6%

據一家官方報紙報導，今年第一季度，中國經濟增速可能放緩至有記錄以來的最低水平。

「不難判斷，今年我國經濟將繼續承壓，保守估計全年累計增速將落至6.3%左右，當季增速則有可能探至6%，「中國官方新聞社新華社(Xinhua)旗下報紙《經濟參考報》(Economic Information Daily)周一在頭版評論文章中表示。

這一增速將低於2018年第四季度的6.4%——6.4%為中國自全球金融危機以來的最低季度增速——也成為自1990年代初中國開始發布季度經濟數據以來的最低增速。

2018年，中國經濟增速為6.6%，為1990年以來的最低年度增速，1990年時中國曾遭受天安門事件之後國際制裁的衝擊。

經濟下行, 股市上行, 係咩現象

迴光返照現象

又贏

靠13億人內需已經夠打j

樓價不能降要活下去

開心

前幾年不斷襟住一路提住警惕唔比「經濟硬著陸」
而家走唔甩炒晒車, 唔敢再提

官媒報憂，是咪反了？

官媒講6%即係3/4%到

錯.....係加個負號響前面呀......

6%都唔差啦

睇落正面。但中國有幾耐冇返過去6%

實際我諗+2%

單靠good will推﹐姐係點？泡沫囉
﹐甚至唔洗實體營運﹐靠「科網」一個名已經可以升到上天（當然再跌到仆街）。
依家中國股市同香港樓市差唔多﹐係練膽大洗咁睇下邊個驚先唔肯接

刁煬帝又話L型經濟走勢？而家邊忽似L型？